突發！汪阿姐係IG話人Dick

荃b世界第一

我愛明荃

寫到咁佢係咪小兒痲痺?

指住Bob的頭殼頂

龜頭Bob

好好笑
平時個公關唔幫佢貼

我以為佢會指埋自己話我

老野玩ig居然可以引起哄動

圈住人地個頭

屌，收皮啦，啲字柒撚到核爆，咁都hit得起，真係香港已死

玩ig玩到咁柒

好心學吓ck姐咁
做ig女神

睇到扯扯地

咁樣tag人

個 D 字仲要寫到成個龜頭咁

我就是ig紅人

好撚正
ig 紅人

佢真係好可愛

睇咗好耐先知係六字

有無人發現佢係咪寫 Nat 哥

正喎